美孚北選區獨立候選人李穎彰律師有古怪

1. 佢首先報深水埗寶麗選區，但係10月15號退選，之後10月16號再報名參選深水埗美孚北選區
source：

2. 佢係信穎醫務中心嘅女董事，但係間醫務中心曾經賣過假HPV疫苗，所以佢就算係真·獨立，佢仲可唔可信？
source： （sor for hk01）

自己整文宣技能不足，想問有無手足可以幫手整文宣同埋貼文宣，講吓第2點？

營業模式:

根據手足經濟能力的不同:

經濟能力充裕 ----> 以 正常價格 購買貨品 ----> 令店鋪能持續經營 ----> 擴充并聘請義士 + 利潤支持長期抗爭

手足有需要幫手 ----> 利用優惠碼以 成本價 購買貨品(注1) ----> 手足減輕生活成本 ----> 可支配收入增加

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

仲有同一個選區有公民黨李俊晞，所以麻煩大家幫手push吓，等大家唔好投錯人

推

有巴打好有心整合左區選資料，大家可以去睇

原來佢出黎選

唔好問我點解知

我幾乎可以肯定佢無參加過返送中集會或遊行

我幾乎可以肯定佢無參加某次中環法律界集會

大家小心

P牌麻煩幫推

幫推啦，好重要

樓主我盡左力啦，大家都p牌無辦法

如果他日佢選到，大家要多謝p牌制度

幫推

冇啦啦多左條女出黎
見都冇見過

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

回應樓主第二點
間醫務所係佢同佢男朋友開
好早聽過佢想出黎選，但目的一定唔係為居民。
佢同都係個生意人黎
大家唔好投錯人！

大佬，咁都淨係叫有古怪？

張國鈞楊煒凱律師事務所

Partner(s)
YEUNG WAI HOI 楊煒凱
CHEUNG KWOK KWAN 張國鈞
WONG WAI CHING IRIS 黃蔚晴
LEE WING CHEUNG, VIRGINIA 李穎彰

張國鈞，JP（英語：Horace Cheung Kwok-kwan，1974年6月30日－），香港出生，香港建制派政黨民建聯副主席，香港行政會議非官守成員，中西區西環選區區議員，香港立法會議員。他是民建聯的中生代之一，在2016立法會選舉中時任立法會議員鍾樹根排在張國鈞的競選名單第二位[2]，亦是少數具專業背景的民建聯立法會議員。

幾靚
我應該投佢

其實有公文黨係到都唔洗再fc其他所謂獨立人士，真係泛民自己友應該唔會走去撞區。
無論泛民政黨之前幾柒都好，起碼幾個月來佢地都叫盡心盡力，TG都食左唔少

佢個易拉架隻粉紅色姣撚到